電腦台太細，有3 寸 電腦喇叭有推介嗎?

audio engine a2 + 唔錯
但幾貴下 大家點睇

買啲橫放嘅

thx soundbar 個mon 前後都唔夠位 2舊果D 岩放d

Fostex PM0.3

呢隻低音差咁d....
不過睇混都冇咩款揀咁
如果edifer果D點睇?

JBL pubbles

好多年前幾百蚊買左對二手a2，好滿意，應該都用左四五年

窮閪係麻煩d

咁平